給香港人一封信

其實始終要立基本法23條<一國兩制 其實呢套野都唔係咁差姐 如果行中央直接管咪仲死 但係耐何中央做得太多負面野 干預得太緊要 我明白個動機可能係為左香港好

但係得唔到社會廣泛討論
而社會又好多問題又唔處理

利申：非五毛 中立

希望各位年青人明白
衝動時刻已過 係時候為社會作出貢獻
可能DQ其實變相公投呢？
諗野要正面la 唔好太自私 下下顧住自己
關心社會身邊嘅人

閱

楼主说的对

进一步就要把香港的港独狗拉去坐监，封锁香港人的移民路线，没了后路他们就不会随意暴动，这才是稳定同香港经济再起的转机啊

你ON9 ?緊係等香港更自由

更亂(難民,垃圾議員,港毒)既時候,中國一下子接受,爽到你

遲下連自由上網既自由都無埋,怪邊個?怪班傻仔啦,期待哩一日既來臨

如果消極退縮大可以搵夠錢去移民，真係唔好衰衝動，
試諗下當大部分人移民嘅時候，精英走曬點算先？？
各位試下聽意見，唔一定要認同 （覺得合唔合理先？）

如果你地唔肯接收不同意見聲音嘅心
可以不用理會這封信
Sorry 1999

如果再用情緒行動，係咪要做d更激嘅先？

人本來就係惡

十個有九個五毛有打呢句

利申：經驗之談 非屈毛 中立

What 7 you say
法庭DQ時你有投過票?

其實年青人無屋住本來就慘la, 租又貴
法治又被壞，D人又自私自利 程序又複雜 邊有得「搞」？

關心政治=自私=\=關心社會
上街示威=自私=\=關心社會
比人拉座監=顧住自己

我只係想你地自己諗下，諗通就會想法正面同重新長大

OP你覺唔覺得兩句有矛盾
PS:並唔係針對閣下意見 只係完全睇唔明閣下嘅理據

因為reach唔到你地嘅野講多無意思
只會變左人身攻擊
同打飛機（黃毓民)

係閣下內容前後矛盾 加比喻不倫
閣下係叫我地支持23條
接受現實
貢獻社會
定點？

唔講咁多 就立法會video (messiah2048) YouTube
落返REFERENCE 等大家明白
我不係鳩講
有感而發

腦交戰 要各位會員辦論
作一個有意議討論
我刻意寫到好矛盾

不要人身攻擊，不要玩針對
因為呢d正正係人惡嘅一面

有ref.就落
閣下內容散亂
缺乏中心思想
令人難以入手

你組織下la DIU 香港未來靠後生架la

試下分析

加油各位💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

你係邊個冇人知
何以人身攻擊?

你可以睇多d例子硑究嘅YouTube
我選擇得係度講
當然唔想比人知我係邊個
唔想講得太白

太多人唔識論術啦
Topic Sentence 講你得出嘅point
原因係⋯⋯⋯⋯
證據同例子
然後得出d咩

其實個個人意見肯定唔同

收皮啦大愛港豬，你仲唔明成個遊戲係點玩啊？中國係唔可以無香港呢對門

醒LA 醒LA
增加Motivation

為香港好都講得出
香港喺1/7/97之後無一日好過之前

呢個係事實

中立 真是害死香港人

屌你老母 利益關係姐
如果連咁簡單嘅野都唔明
個社會點進步呀！！！!！

咁你有d咩建設性建議呀？屌鳩你

其實呢，樓主不如你真接講出個主旨會好d
你咁樣講到好左閃右避，似足一隻五毛

Btw, 習種轉玩強人政治民族主義統治，就意味住支那日後將更直接干擾香港內部事務
香港政府變上海工部局 只係時間問題

屌香港人係咁架啦 ON9野唔想理

只睇片表面

而家大陸d經濟仲好過你 以前97呢!！！

負評15
拿本BNO走人 費鳩事理「你們」

係唔想理你啫

係d人自私自利姐
無同情心
得閒睇下立法影片
d人講咩啦
唔該曬

哦

繼續封閉細想lo

*思想

大學生比人逼害
d香港人只係一句抵死
係咩問題呢？

丟掉幻想吧, 一定會

其實永續唔係太差姐 係北京代理人係香港開立法會開得差

令社會覺得立法會無撚用

簡單講民智未開 中央點比普選比香港人姐
8.31 咁硬就係咁

我勸你不如移民

社會無廣泛討論社會問題

最緊先reach到 可能功課壓力大

*近

立法會係好得意 可以係香港運行
最近EX 25 vs 25 就係民意受權
雖然有仆街功能組別打壓基層市民

有立場扮中立
咩都叫人自己諗 咁你就自己諗下組織下先

點解唔先全面普選
因為人係會利用人做埋d壞野 但要證據證明
要搞清楚現實丶事實上
講完

你鐘意咁諗👌
但前題為香港好就得
對事不對人
ME IS 1999
等大學生再作補充

做人每個人都有架la
唔係點d人咁自私自理姐
當你遇過d仆街野 個人就會成長

Ex 的士佬拒載

聽多d舊歌 唔撚好成日自我安慰

大陸人過黎香港只需港澳通行證
但香港人呢？

屌你老母 人地移民又點 點解要封鎖 憑咩封所
仲有唔該打返繁體字

又一隻五毛扮香港人

佢曲線姐 太少香港人清醒
始終要兩兄弟拍住一齊上啦
齊心就事成
中國夢？
睇下香港人想唔想要
有冇d聰明人可以再講多d

根本人既天性就係追求幸福
支那比唔到人就唔比走
支那官家人就去晒外國
地球上真係搵唔到希人種比支那更無恥

企開d啦支那狗
邊個同你兄弟

屌你老母 土生土長呀仆街仔
接觸呢個社會未呀？
廢閪
一句達黎
對事不對人ok??????

BNO唯一出路 雖然冇居留權

英國佬唔想你地依靠佢
要自己獨立思考

你老母
邊個五毛唔係話自己土生土長？
接觸過社會未啊？
支那狗
一句兩兄弟達埋來
邊個同你支那狗兄弟啊？
死番支那啦
咁鐘意廿三條你唔好去支那住？
係wo
可能你已經住緊

收皮la 美國打手
我地香港事不由你管呀！67

同支那狗拍住上
飲鉛水
拎香港人血汗錢幾千億比支那起垃圾高鐵
強拆徵依加仲要可能性強制捐器官
叫你接受23條
支那狗即係支那狗
咁無恥都得

大家睇到外國勢理都介入埋
呢個社會係複雜嘅

連生存都做唔到 仲同我講呢d野
仆你個街
係你地d市民唔發聲姐 遊行和平其實有用 國教退回仲唔係例子？

民主派唔好鳩做啦 夠啦
做多d實事

( Show Blocked User - 希望在明天 )

Thx
第一次比人Block

哇
個口吻真係支那五毛咁款
器唔到你唔認啦支那五毛狗

有自由發表意見權利
真係唔用？？?????????????????
晒9戲

哦！🤗

邊個分化香港人呢？值得反思
請看多d分析
EX 黃毓民，蕭若元，何志光［如果有返d理智就好］

最緊咁留意
只因迪士尼

好喇，個acc轉更由一個廣東話無咁叻嘅接手

唔該你地清醒D la

低鳩能 郁d就話人五毛
證據係邊呀？講野係度

發表下意見la 屌你老尾

要珍惜身邊每人件事物
分析清楚
鼓勵下身邊有需要人士

傳達呢個信息完
唔好成日自己顧自己
比d機會人
做錯
咪認lo
驚西

Sorry 太火爆
用左太多粗口

躝返去港人講地喇傻鳩

自理 自主 自律
有權都唔係用盡

負皮上一頁

我一定要玩死大陸仆街

要佢地屎都無得食

唔好啦
謹有空間討論下得5得先？而家
不要情緒主導
雖然做人係會有情緒

唉 其實我支持民主理念
耐何香港人呢！！！
利申：不睇呢個專頁

你那些是什麼文字？

睇完了 民你老母 緊係共產主義好

仲唔撚明 香港人大部人 「民智」未開
依然維持係生存水平
可悲

一出聲個d 比人當異類
係社會不進步
不是政治問題